quit ive

小弟我學業上唔太順利，只好放棄一切 包括識咗幾個月嘅朋友

咁我想問下如果出年再報，係唔係可以用返2017張DSE 成績。如果下年又衰多次，可以又用返2017DSE？張2017DSE係唔係可以無限次用

ive都讀唔掂

中學文科生走去i大讀工程

唔可以無限次用

可以用幾多次

好似可以用2年

Quit

Ive分數 可以報到咩 ust qsa 定係city nuclear

入ive邊有咁高分

樓主都係讀文科asso算啦
我冇讀physics揀engine都讀到死死下咁

講真讀唔到早走早著 無謂捐錢
btw ive 都讀唔掂

每年都有唔少文科生報..點解人地讀得掂呀
用埋晒啲垃圾藉口
廢就廢啦

Hd ?

邊科工程？

HKCC文科歡迎你

比你屌完之後，我又有返動力溫習

我個fd文科讀工程
hku出左offer比佢
有咩唔得

On9
點解會有使用次數限制

Ive?

努力啦 係咪聽日考試要交費學先想quit 我同你情況一樣分分鐘廢過你 但都照交左錢 比次機會自己

聽日有冇得抄隔離

你quit算啦

我後日考